兒登仔除咗屈人五毛屈人熱狗屈人PR仲曉乜撚嘢？

只有上Twitter spam 嘢先叫抗爭

樓主5毛